自己記錄一下

只買正路波
22 半主
23 主
27 9.5角細

22 半主✅
23 主✅
27 9.5角細✅

樓主仲有冇

29 1/1.5半大

29 1/1.5半大❎

30 10.5大
39 10.5大
40 10.5大
41 半客
43 雙
52 讓客

30 10.5大✅
39 10.5大❎
40 10.5大❎
41 半客✅
43 雙❎
52 讓客 和

8 11.5細
9 9.5 10.5細

8 11.5細✅
9 9.5 10.5細✅

27 10.5大

27 10.5大✅

13 11.5細
20 9.5/10.5大
21 9.5/10.5大